[tg]最熱鬧既屯元天谷正式上線啦!

經過各位會然既努力
我地谷有谷聚 食飯糖水睇戲唱k都得
有心事台 想講咩話題都有
有打機既朋友 可以一齊食雞lol

住大西北既朋友 無論扮工返學做廢青都無任歡迎架! 有興趣就禁下面條link pm admin啦

加唔加人？

加!

推一推

開波前再推

啱啱完咗個大谷聚
再推一推

填左form無加人